遊戲規則已經唔同咗

盡少用tg 子彈驅散 減少武力 避免濫暴

一黎就排陣包圍拉人 目標拉Q曬所有手足

大家聽日後日小心 唔好戀戰 唔好覺得食催淚係最低消費

五大訴求 缺一不可

聽日大埔見

幫手推比全部手足睇

一個都不能少

勿忘初衷，勿理膠post，加油

Push

好擔心各位手足

唔想再有多幾個義士！！！

唔 可 以 鬆 懈

就咁睇佢似係逼緊我地用和理非
但係和理非遊行又比佢拉曬
佢咁做啫係要我地入機場啫

岩岩大仙六個被捕

宜家好明顯濫捕

唔理最後係咪charge得入

塔咗你返去慢慢搜查你屋企

之後再加罪名

聽日大埔唔對路就散水入機場喇

一切到時決定！！

對準政權

核彈都唔割

push

推

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！